求婚戒指 入黎比下意見

鑽石已有頭緒 煩緊指環款 有無咩鋪頭有以下款式指環賣

如果最終都搵唔到 就打算買blue nile呢款（會安圓鑽 not方鑽） 大家覺得如何 （我女朋友preference就係上面既款色）可否比D意見 好人一世平安

你可以比人跟住相訂造

有無鋪頭推介

周街啲戒指舖都有 你可以拎啲相格下價
我果陣拎左啲手稿比兩三間
最後揀左間係尖沙咀

1st one better